仲有邊撚個話有全球暖化我屌你老母

睇死你班垃圾又入黎spin做極端氣候

成個冬天咁長 暖左咁耐 淨係最凍個幾日跳出黎吠

係呀係呀咁撚凍呀 冰河時期囉屌你老味

一直都凍緊喎

On9仔 比人老點仲係度柒下柒下

笑左 我都覺今個冬天係暖左 特別新年 以前凍到傻

佢條死肥撚自己唔凍就話暖

今日都叫凍? 仲著緊短T
以前呢個時候應該落到5度以下(市區)

根本全球暖化呢D所謂現象就係D科學家/環保撚用黎cap水既project 成班比人昆左幾十年都唔醒

又一個死肥撚

認真，有冇證據
冇證據都係口同鼻拗

乜你唔知d肥仔先係又怕熱又怕凍嘅咩
戇鳩仔

reference?

你虧就虧啦

氣溫高高低低有variation根本好正常 要證據應該問暖化撚搵 不過睇死佢地又係搵D sponsored research出黎

死虧佬

spin spin spin乜撚嘢

宜家日日都見到呢個字，邊撚個帶頭用架

至撚憎呢啲傻鳩
凍1,2日又開幾個post

話說有個學生D成績一年差過一年, 平均分由以前80分跌到得60分
有次測驗死好命攞到85分, 就衝出黎周圍問人:

今次我考到85分, 邊過話我成績差左架? 下??

屌你樓主拎data既extremum黎講, 仲好意思開係學術台

屌你老母 你自己都識講係全球暖化 唔撚係香港暖化啊傻仔 你攞香港呢個咁撚細既地方同人地講咁凍 邊有暖化 自己都呃到自己啦

咁你係咪知道晒個學生之前年年都係80分先
你知佢一次半次80分就以為佢一直都係80分

岩呀，班暖化撚暖少少就拎出黎講

樓主真陰功，刷存在感

你最on9 香港細所以證實唔到全球暖化？

條友作埋D九唔撚搭八既例子 都講唔通既

個學生讀到中六
佢淨係拎中五中六d成績黎講
之前就提都唔提

十二月共幾度

本土撚內鬥成日用

Btw撐樓主，根本睇返幾萬-幾廿萬年既數據係正常
大自然本身會循環

ching又撚狗

Exactly

講緊係有循環嘅話
地球近數十年平均溫度上升即係踏入緊暖化個side到，咪即係有暖化到囉
依家個爭論位係
環保撚認為係人為，反環保撚認為係地球循環啫
而唔係冇暖化到喎

天氣溫度會循環係不爭既事實
但係海水既溫度係平均上升緊，冇乜點下降過,唔係全球暖化係乜？

連登仔讀書小無常識，再加一班假膠，真係教壞細路

對於大部分人黎講，全球暖化同人為因素係掛鉤
不過你咁講又無錯，但我為左方便都係會講全球暖化

你放大呢幾十年黎睇緊係上升啦

最好係有全球暖化啦

自己身體虛就話天氣凍

收嗲啦

成班虧佬呻凍
凍就縮返入你老母個閪取暖啦

呃老女人屌 可恥
想屌閪就正正經經叫雞
係要屌連登仔老母

全球暖化咪就係你班蠢人係度圍爐取暖囉

Blocked 黃仔 廢撚少講

哎呀 好痛呀

哦……重以為你話冇暖化到
btw, 真係冇考究過係咪人為因素多
留名等數據

幫樓主講埋
呢篇嘢係收環保撚錢寫嘅

低過10度先好叫冬天

呢篇唔係scientific journal但都係一篇幾好嘅科普文去disprove natural cycle

同班暖化撚講乜都無用。
佢地會
1. 冬天暖： 反暖化撚仲有乜好講。
2. 凍：都未跌落x度，最多叫涼。
3. 好撚凍：唔識就上google查下，暖化令氣候變得極端，先會咁凍。

根本暖化係班學著搵錢做reaearch借口。

好心天文台就唔好成日忽冷忽熱咁撕裂香港啦

難分真與假

暖化撚係咪凍死哂

樓豬英明

係啊係啊樓主真係獨具慧眼洞悉天機
最撚特別係你 最撚叻係你
快啲掟理論炸藥警醒我地呢班垃圾啦

垃撚圾 扮哂蟹咁以退為進
有野講就講啦絲絲縮縮

全球暖化不嬲都係layman講法
carbon emission引起嘅問題除咗greenhouse effect都有ocean acidification同影響成個海洋嘅thermohaline circulation影響晒成個海洋氣候咪有極端天氣囉
你講咗咁耐有冇正面提出啲咩証據去回應上面篇文 定你小學未畢業唔識睇英文

你都幾好笑 貼個濕鳩網站係度拋人
有乜撚野權威性可言呀 是但執都執到幾十個呢D網頁出黎啦

你有嘢教就咪絲絲縮縮啦
反正我講咩都會比你駁得倒
咁我真係期待你可以點樣一言驚醒夢中人

注意，虧佬出沒

你連正面論據都冇
點說服我呢啲垃撚圾？

講就講左 教你老母咩 使唔使餵埋你食呀

除左你係度鬧暖化撚之外 唔見有咩具權威嘅論述
當然 你係權威

係nature出journal夠權威未
如果樓主寫到篇disprove到anthropogenic carbon emission leads to climate change又過到peer review嘅academic writing出到journal 可以執定行李去拎Nobel prize

Yes

岩架喇 樓主條on9得依幾日可以出post,平時都係留返係老母個閪度

個trend向下果陣暖化撚係咪會轉會做冷化hi?

到時變身做極端氣候撚